Поиска первого вхождения
======================

Напишите функцию поиска первого вхождения шаблона в текст. В качестве первого параметра функция принимает текст (C-style строка), в которой нужно искать шаблон. В качестве второго параметра строку-шаблон (C-style строка), которую нужно найти. Функция возвращает позицию первого вхождения строки-шаблона, если он присутствует в строке (помните, что в C++ принято считать с 0), и -1, если шаблона в тексте нет.

Учтите, что пустой шаблон (строка длины 0) можно найти в любом месте текста.

**Требования к реализации:** при выполнении данного задания вы можете определять любые вспомогательные функции, если они вам нужны. Вводить или выводить что-либо не нужно. Реализовывать функцию `main` не нужно.
